{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044880",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=2183&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "역삼 린"
    },
    "text": "当宿は高級感のある施設と様々な便益施設を提供しています。 客室内部はノーハードネットフリックスと空気清浄機、ラテックスベッドで構成されており、リラックスすることができます。 また、高仕様のバグフルオプションPCと最高級パーティールームも備えていますので、ご利用の方に大変満足していただけると思います。 ただし、ご予約の際の注意点は客室タイプはランダムで割り当てられ、ご予約いただいても客室状況によって待機できるという点です。 そして予約時間外に入室または退室される場合、1時間当たり1万ウォンの追加料金が発生します。 地下鉄駅には2号線駅三駅と9号線彦州駅が近くにありアクセスが容易です。 カラオケまたはパーティーをご希望の方にはパーティールームをご利用いただけます。 ただし、午後 8 時以降はカラオケ機器は使用できません。 利用時間に注意してご利用ください。 周辺機器は提供しておりませんので、別途ご用意いただく必要がございます。 客室は最大8人まで利用可能で、追加人数が発生した場合、追加布団は2つまで提供されます。 駐車施設は計5台を保有しており、1部屋あたりの車両台は無料で、追加すると2万ウォンの駐車料金が発生します。 カラオケのご利用は、20時以降は他のお客様のためにご利用いただけません。また、ご使用の際には強制退室措置が取られることがありますので、ご注意ください。 当宿泊施設は、皆様のご予約をお待ちしておりますので、たくさんのご予約お願いいたします。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の客室はどのように構成されていますか？",
            "answer": "客室内部はノーハードネットフリックスと空気清浄機、ラテックスベッドで構成されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはどのような便益施設がありますか？",
            "answer": "高仕様のバグフルオプションPCと最高級パーティールームがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊予約時に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "客室タイプはランダムで割り当てられ、ご予約いただいても客室状況によって待機できる場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約時間外に入室または退室する場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "予約時間外の入室または退室には1時間当たり1万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "地下鉄駅へのアクセスはどのようになっていますか？",
            "answer": "地下鉄駅は2号線駅の三駅と9号線の彦州駅が近くにあり、アクセスが容易です。"
        },
        {
            "question": "カラオケやパーティーの利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、カラオケやパーティーの利用は可能です。ただし、午後8時以降はカラオケ機器は使用できません。"
        },
        {
            "question": "客室の最大利用人数は何人ですか？",
            "answer": "客室の最大利用人数は8人までです。追加人数が発生した場合、最大2つの追加布団が提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車施設はありますか？",
            "answer": "はい、駐車施設を計5台保有しており、1部屋あたりの車両台は無料です。追加すると2万ウォンの駐車料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "カラオケは何時まで利用できますか？",
            "answer": "カラオケの利用は午後8時以降は他のお客様のためにご利用いただけません。ご利用の際には時間に注意してください。"
        },
        {
            "question": "周辺機器は提供されますか？",
            "answer": "周辺機器は提供しておりませんので、別途ご用意いただく必要がございます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はいつでも予約可能ですか？",
            "answer": "はい、宿泊施設は皆様のご予約をお待ちしておりますので、いつでも予約できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 465,
        "QA": 504
    }
}